去福岡求教

在下打算十二月去福岡五天
打算去太宰府天滿宮，柳川，水鏡天滿宮，海之中道，東長寺，動物園或者係門司港
shoopping就天神地下街
請問四萬yen飲食一萬yen交通ok嗎

打算食柳川鰻魚，割烹よし田，天下的燒鳥信秀本店，quil-fait-bon

拉麵就打算食博多一雙或者一幸舍

夠曬

記住食shin shin

個人覺得柳川真係吹大咗

鰻魚飯都係中規中矩，唔算超好食

柳川好似得河，我覺得去唔去都得

OK明白